蘇斯克查：A山狀態就像支茄汁

曼聯領隊蘇斯克查表示，狀態低沉的前鋒阿歷斯山齊士就像一支茄汁，當回勇時好表現就會不斷湧出來。

史高斯撐蘇B值得坐正
「A山」上仗歐聯16強首回合面對巴黎聖日耳門，後備落場表現令人失望，而隨著馬迪爾及連格同樣因傷缺陣2至3星期，「A山」接下來的表現將更為重要。

對此「蘇B」說︰「他是個充滿才華的球員，只要再次入波便可重拾信心，他就像支茄汁，起初你倒它時不會出來，但一出來便會湧過不停，我相信他將會很好。」

「我們需要球員一直表現出最佳水平，曼聯要挑戰前4名，挑戰強隊，要有好演出至季尾。對PSG一仗或令球隊信心受挫，但我相信他們會在周一足總盃反彈。」()

唔緊要啦 曼聯攞硬冠軍 利物浦快收皮

支持

系 你班臭猁睇路 等我地牙山狀態好返實噴到你班廢柴一面都係

踢波又勁過美斯 彈琴又型過郎朗 眼神又銳利過班利物浦球員

究竟當初係邊撚個諗到叫佢A山
個名咁難聽又騎呢

A山 A費 A倫 有乜問題

識英文咪會諗到

C朗？

普巴又指示助教B出口迫害高薪A

支茄汁就黎吱哂

山齊士依家只係便秘狀態

史上最貴茄汁

L美

你支茄汁壞架!

dllm

A山就像一支尚未勃起的陰莖，起初你CHOK時不會變硬，更不會射精，但精液一旦出來時便會湧過不停，之後...... 當然就重新變軟變細了

今晚車狗就係薯條，比A山噴到成面都係

全能到做茄汁都得

認真問山齊士識唔識踢波
睇左6-7場都唔知佢做緊咩
定係以前好勁？